阿迷有冇開始懷念爺爺？

我就有了

不嬲都懷念

我懷念你妹